[藍田撫] 藍田算唔算係黃店沙漠？

想買個外賣lunch都唔易
好似得返大快活唔藍

芝c sushi
黃到出哂名

住四順,秀茂坪 ,寶達嗰d

油塘??

仲有寶達上面果2條邨

開黃店喺嗰兩條芝麻仁邨聽執笠啦

四順做學生哥生意其實冇得輸
不過似家停課

開咩店都執執地

坑口先係

有食過

有名你叫

以前當itamomo係食店 lunch dinner成日貪方便去食
自從知佢係藍就忍痛戒左
可唔可以召喚啲黃店過黎

住呢啲究竟有咩可以選擇

芝c sushi, 好咪雞蛋仔，happy family, 清玉，買到我破產

美孚

坑口food lane度都有3間啦，都未計東港城，雖然都係偏少

大絕：象山邨

啟德

前兩日行過嗰頭彩雲坪石彩虹咩都冇
估唔到連牛池灣村都冇

燒洒一族世界第一

一定係呢間芝C Sushi:
之前係大角嘴食架
搬左去藍田咋
係大角嘴食有得食四拼手卷
食到落底都係餸
但依家無得食

btw 幫我like下新開既fb丫thx:

必發好似係黃
行遠少少去釆頤果邊近新蒲崗會多d

得芝c sushi有正餐食下

蕭生黎開時代冰室未呀

龍城冰室都係黃

你唔好講澤安邨

你當大埔廣福邨流嫁

最近開咗間三多

美心

原來係黃
難怪咁多人排隊啦

我之前都搞錯咗佢係藍

康城全藍

source? google咗但係搵唔到 一直都躊躇唔知食唔食

睇終極黃藍地圖，有講
不過自行判斷

都有名你叫藍田

有人facebook 問咗 話係加盟店冇表態

藍田 黃唔黃都無啖好食

可以參考下

咁而家可以多個選擇啦
thanks ching

如果呢間唔係黃 咁係咪得返匯景賣手卷果間

屌...係

聽過創榮D水吧佬怒屌黃絲

我果時都係睇完依張相信
其實好難搞
連食店黃藍資訊都仲係唔太流通

感謝黃藍地圖，黃藍app製作者們

呢間好多連鎖
黃㗎？

手卷屋

創榮好似係黑警飯堂

彩虹
四順,秀茂坪 ,寶達
油塘
美孚
啟德
象山邨
康城

芝c sushi
好咪雞蛋仔，
happy family,
清玉
龍城冰室
簽上的波兒
Happy Family Cookies & Desserts

大部分都係小食lunch dinner 冇得揀

豪大大雞扒
咁其他區開果d係咪都係

匯景間龍城冰室都還可以

上面兩條邨99%支那狗

壽司鋪既set lunch好好食

美孚黃店：82 cafe，甜品森林
最近新開就有 the planet 西餐廳（係燉奶佬隔離）

係咪00後唔識呢句？
出自電視廣告

同埋差唔多全部都係匯景個到

正常00後都會識囉

臨記車仔麵已經開返，另外匯景東方食神係黃定藍？

興田同廣田偏遠山區真係餓死

328係黃店真係笑撚左

東涌得渣哥咋

皇后餃子收左皮，開左間泡菜野

間嘢好似都幾貴

將軍澳不相伯仲

藍田幾多先?
青衣成個島得兩間定三間

不用分那麼細...大家都係黃店沙漠

藍田又唔算特別少黃店
但小食為主
想搵黃店正餐係接近無

油塘撚真係笑而不語

油塘太多狗宿
難搞黃店

點解咁講？

秀茂坪商場地下間面包店應該黃
上年見過有光復香港蛋糕賣
有間賣糖都黃

手卷屋 芝sushi

寶達區選都贏
文宣都有唔少

龍城同其他分店係同一個老闆？

青衣？

好多間都藍，特別係新志興
見和你eat都無點update下

新志興藍有冇邊間黃

咁又無9成9嘅6-7成啦

因為中產區比較多黃， 表明自己係黃店風險相對較細。 同埋匯景商場啲舖仔好多人都係買落嚟，唔撚驚 藍色業主加租玩嘢， 就算玩嘢都好匯景不難找到吉鋪搬。

摩亞雞蛋仔
不過係小食

嘩，唔通因為咁，我住個頭d friend 都係藍

關咩事

個人係藍就藍

藍田興田選區泛民區議員新仔大炒建議派2000幾票

但興田選區一間黃店都冇

得間壽司鋪有正餐食一係就活仔

邊間壽司舖？好味雞蛋仔對面果間？

九龍城先係囉屌
好多餐廳都係播CCTVB

芝c sushi 有正餐

但好似無得坐低食？

手卷屋好食d
都係黃店

有2-3個位

一葉，活仔集團